聽日目標係捉一隻落單狗再剝哂佢啲衫

係要剝到一件不留
最容易做到應該係CID或者鬼

推

有野睇了

好撚嬲

支持

g持

再用牛皮膠紙綁起佢

一個咁少？

有幾多捉幾多！

我呢個post係好撚認真，非9up

呢個唔係士氣post，係行動呼籲post

推！好撚嬲

推！

不如索性見一隻打一隻 總之見到就打

祼體狗

索帶索爆佢賓周

幫佢掛番個委任証，證明係黑警

打完一定要除哂佢啲衫
要極盡羞辱狗

要
必須咁做

好 我都好撚認真！！
睇到好撚焮啊仆街

你/你班同伴仆街到除得人地女仔條褲
就應該要預咗畀人除返轉頭有呢一日

我完撚全感受到

有仇報仇 一定要除衫影相
侮辱佢地

如果係啲冇委任證既
真係唔好問點解
因為市民都係以為你冒警先咁做

推撚爆，遊佢街，全部人對住佢嗌Shame

黑警
強奸犯

除晒佢衫 綁起手腳 用牛皮膠紙痴住個口
等佢露條賓周出黎

休班狗最中意單拖挑人機

屌你老母最好捉返之前裝水喉介指果隻女畜龍

支持！

踢多啲仆街兩下

要班狗後果自負

無論前線做咩
我都無意見啦
今晚黑警真係癲撚左

皇天擊殺 香港黑狗

我會推到俾前線每個手足睇到

來 光復香港

警察有收工既時候架姐, 無GEAR既警.... 我發夢姐, 夢境係點你地自己聯想

睇到勁撚嬲痴撚左線

一早話要捉個人做人質

push

對家無道德，咁我地都唔洗同佢客氣

G持

遊佢街呀
咁除個女仔條褲真係cls
而架一肚火
都唔知個女仔喺狗署裏面會點

女都算啦，我相信除咗班狗無示威者做得出。
男就好難講呀，特別係便衣入咗人群，除時底褲都俾人除埋。

之後好似got咁 shame shame shame

btw 禍必及妻兒

推俾每一個前線睇

射賓周

除左剝曬佢地d衫 仲可以點侮辱佢地？
集思廣益 班狗唔教唔得

最好係搵老豆個list有名嘅

以後每一日

裸跑返警署仲唔夠侮辱 ？

踢佢條啫

會壞死

我冇野講

休班狗

去宿舍捉狗乸

要除埋佢條褲 賓周外露 要令佢鳩都縮！！

推
對狗乸都一樣

麻包袋

一定幫手

好撚嬲 要幫佢拎返個公道

唔撚羞辱佢地難洩心頭之恨

我無野講

唔敢開呢啲post
既然你開咗我一定支持

一定要：

記得大特寫唔該

除晒之後唔該叫佢講出做過啲乜嘢錯事

黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯

一係就捉個落單狗，捉埋佢屋企人，喺佢面前搞佢屋企

我真係好嬲
呢班仆街仲仆街過黑社會
如果我有個女，我寧願佢嫁黑社會都唔可以嫁香港警察

本來諗住早啲瞓
聽朝早啲出門口游車河
依家嬲到震晒

當街上cockring 唔好咁實
索爆就冇戲睇了

發夢影相 塊面加下體大特寫，
最好學吓大陸啲大婆打二奶咁，剝完底褲掹陰毛

推！！！

拎佢身上啲裝備對付返佢

香港警察 慣性強姦
香港警察 休班雞蟲
香港警察 愛滋病人
香港警察 性病纏身

例如胡椒水噴啫啫

警棍入屎忽窿

大家和平啲一定唔好 剝衫再笑9佢jj細 影相post 上pornhub 好撚hurt人嫁

Push

好！

幫手踩多幾下春袋先
記得小心唔好搞錯同路人

狗棍插屎眼

無錯 係行動呼籲
攞牛皮痴撚住手腳示眾

老老實實佢地當更時就唔驚你既
佢地最驚就係休班時又冇啲隊友又冇裝備
你地記得唔好亂黎呀
有一兩單就足以搞到佢地人心惶惶架喇

收皮啦 唔係話割/分化
上次燒村2萬個like 結果？
又話無辜 又話失民心 又咩又咩
屌 香港人幾時先進化到麻包袋呀？

燒狗屋

支持
不割

「黑警開槍暗殺街坊」

「黑警開槍暗殺平民」

「黑警開槍暗殺香港人」

要令到佢地當更時都驚

要捉女狗
除撚哂佢 當眾了爆佢個狗閪

hehe

痴鳩毛

我地唔係針對狗乸
一視同仁
總之落單狗就要一件不留
我真係好嬲

講得出做得到至好

G持

但要check清楚

捉錯人好大鑊

我要女狗

happy corner

射賓周基本野
一人攞個波射龜咁撚樣射佢
無波就石頭磚頭乜柒都好
射撚到佢無仔生

agger

啲狗今次仆街喇，聽日有大嘢先嚟除人褲
今晚已經間間狗屋俾人圍，而家仲要凌晨激起民憤
真係唔撚知個死字點寫

推撚到仆街

完全贊成

直仔唔識玩嘅
等啲基佬上慢慢玩

同意
咁啱尋晚先同老母睇完winter on fire
當中有幕係個男示威者比狗除晒衫示眾
屌你老母我真係諗都無撚諗過香港會一次又一次咁有類似嘅事發生係女示威者到

要玩到班黑警自殺

幾時整過反對黑警過份使用暴力及非法行為集會或遊行？

目標係女狗 扯女狗出黎 搵入人群

一撚定會除埋一份
我屌撚晒你地老婆女朋友同個女

用牛皮膠紙痴著佢啲賓周毛

push!!!

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

首選休班警

影埋大頭派通街

唔該唔好再忍 捉到一個 斷手斷腳斷賓周 至小一樣 等成冇得再做狗 唔好再放虎歸山

18區聯手捉狗再除衫褲

剝佢老母

一定要影多啲相 高清 包皮屎都影埋果隻 屌你老母 十倍奉還

要救咗女義士先可以做，唔係啲狗喺入面輪返佢你都唔知

推推推

禁忌嘅肉體
未見過有呢啲劇情

幫佢地砍掉重練

大家一齊推

全民dm Emma Watson.

IG傳送門

Hello Emma,

We're writing to express concern over an incident involving the violation of female rights that has just happened in Hong Kong. As you may have noticed, Hong Kongers are currently experiencing police brutality on a daily basis during the process of fighting aginst the extradition bill imposed by the HK government. Earlier just now a female protestor was arrested near a local police station, during which her pants were violently ripped off against her will. The police officers made no attempt to protect her privacy which was unacceptable on any level. Since the beginning of the protests in June not one of our local feminist organizations have stood out for female rights.

We are in desperate times and sincerely seek your help in raising international concern over this matter as we can foresee more inicidents like this one are going to happen in the near future if nothing is done to stop police brutality. Thanks a lot for your time!

A group of concerned Hong Kongers

幫佢砍掉重練

狗宿舍

8月5號大罷工

好嬲

佢地係輪就點都會輪
而家就係唔可以再忍

女黑狗呀 唔好比我地捉到呀 後果自負呀

要還架死差佬！

你要鬥人渣 一定有人渣過你好多

Dear Emma,

We're writing to express concern over an incident involving the violation of female rights that has just happened in Hong Kong. As you may have noticed, Hong Kongers are currently experiencing police brutality on a daily basis during the process of fighting aginst the extradition bill imposed by the HK government. Earlier just now a female protestor was arrested near a local police station, during which her pants were violently ripped off against her will. The police officers made no attempt to protect her privacy which was unacceptable on any level. Since the beginning of the protests in June not one of our local feminist organizations have stood up for female rights.

We are in desperate times and sincerely seek your help in raising international concern over this matter as we can foresee more inicidents like this one are going to happen in the near future if nothing is done to stop police brutality. Thanks a lot for your time!

A group of concerned Hong Kongers

Send埋俾michelle obama, malala, nancy pelosi, tulsi gabbard, kamala harris!! Plllssss

同佢講唔好再妄想用制度制裁警察

有撚哂片有撚哂相 到宜家冇一隻狗有事

做架兩衰啲講係助長緊啲狗/藍絲得寸進尺

到時受害既係啲我地呀 睇下啲女仔/老人家點撚樣比佢地恰啦

最後我話比你班狗聽

天會收你班仆街

時晨未撚到炸

考駇人佢地平時操得 fit 唔 fit 了

TB
男女都好啦
除一剝十

到時成身都幫佢痴啊 包成木乃伊睇佢點
好撚嬲

唔可以令班狗覺得為所欲為係冇代價

目標係女狗

完全認同
有乜理由咁嘅野都可以做得出
睇到真係勁嬲

係個狗閪度塞水喉戒指？可以塞幾多隻？

剝撚哂佢啦 屌你老母

便衣狗

推俾前線見到先

以彼之道還施彼身

請統一口徑！！！
唔好用偏激、嘩眾取寵既做法
一定要客觀而且清晰列出

非禮及意圖強姦
高處暗位開鎗暗殺

用字好重要，否則只會令人覺得你只係洩憤同作大
請準確地列出所犯罪行

麻煩各位文宣手足！！

唔好得把口

正呀

唔得 一定要閹 唔可以淨係除佢衫

十卜！

剝還剝 帶手罩

成日聽人講 狗改不了吃屎 但真係未見識過 如果真係既話一家好壯觀

無諗住得把口
你都咪撚分化手足
我由第一頁已經講明係行動post唔係士氣post

一定要做 仆佢個街

等我報警 叫啲狗上陳生屋企先
我同李生好想食狗肉好耐

剝衫可以侮辱佢地 可行
屌佢今晚除人褲除得咁開心

忍無可忍

1。將軍澳街坊陳生行過被警畜扑爆頭。
2。天水圍女街坊被制服畜生集體除底褲，下身全裸被抬入警署被畜生輪流出火強姦。

將藍屍屌到變黃色。

遇到罪惡發生，全民以量制暴，保護自己，保護女性，10個對1隻畜生，以公民拘捕權制服畜生，搬到政總公園連制服吊起，1百萬市民集會叫支那閪出黎交代，若不交代，便可理直氣壯摧毀港畜政權。

其實細細忽大大力咁meet9佢d肉仲痛

徒手剝衫要用好長時間
大家帶定啲可以輕易剪爛衫褲嘅工具

我依家好撚嬲，死畜牲

劉公子高瞻遠矚

要係佢心口寫我愛蔡瘋華

你地真係好暴力

攞啲白花油滴落佢龜頭到 等la到佢仆街 但綁曬手腳等佢劣唔到

完事之後綁喺柱到再影相, 做到好似弗拉德三世咁嚇班狗

封住對眼，再吊起益街坊

推 要報仇

DLLM 佢仆街死

Mon post 阿sir 係咪好撚驚？

我都想
但我好肯定現場嘅人一定阻止多

男女都照剝！

克警
非禮及意圖強姦
高處暗位開鎗暗殺
全部不得好死

香討手足會做 緊係得把口

一定要做

記得除埋佢地gear 再綁係前線食TG

Pish

去狗宿舍捉狗囡啦

牛皮膠紙貼鳩唔該
唔想睇到

實有班狗比衫佢地返去 所以唔夠
要諗多d方法
侮辱佢地既時間只有我地捉住佢個陣
所以係呢段期間盡可能玩殘佢地

推佢老母 好撚嬲
乜撚野叫喪心病狂就係呢d！！！！！！

實行18區接狗放工

褲

錯，世界已經改變了

玩到佢單春

再隊碌棍由屎眼插上去 ?
好似睇過類似影片/照片

我地唔可以好似佢地咁喪心病狂
所以記住用膠紙重點包住佢條J保護佢私隱

剝完要綁起示眾

佢地係咁做。

連登班基佬終於有用
養兵千日用兵一時

佢做初一，我哋做十五！
不割𥱊！不篤灰！

唔好理
記住黃大仙成功例子

請統一口徑！！！
唔好用偏激、嘩眾取寵既做法
一定要客觀而且清晰列出

非禮及意圖強姦
高處暗位開槍暗殺

用字好重要，否則只會令人覺得你只係洩憤同作大
請準確地列出所犯罪行

麻煩各位文宣手足！！

今晚之前我唔支持，但經過嗰件事我十萬個支持

有時間帶把尺度下狗丁丁有幾長有幾闊

呢個要推與其打佢地不如羞辱佢地

用牙籤度咪得，唔好整污糟你把尺

拎定鉸剪

響應

彈賓周

生擒絕育 香討手足 做野啦

支持
另外
FORWARDED FROM TELEGRAM
朋友既朋友 警隊臨床心理學家指出唔少警察
長期聽到針對警察示威口號產生幻聽、躁鬱、最嚴重會患上抑鬱等

若示威者同警察距離非常近既時候, 利用群眾優勢
不要說「黑警，可恥」, 試著說「黑社會」,這種標籤化令警察內心會感自愧, 壓力倍僧, 行為自動檢點

進一步造成心理創傷口號，不要說「香港警察，知法犯法」
試著說「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意」此口號出自警察誓言, 當有人不斷叫出此口號，警察會回憶畢業既誓言，開始對自己身份認同產生懷疑同混淆, 精神疲乏, 有部份警察雙眼通紅、帶有淚光

終極核彈級口號, 有機會造成永久心理創傷, 相信好快用得
「殺人兇手」
當事實真的發生，不論兇手有沒有殺人，身處同一個群體，都變成兇手,
不單面對極大壓力而崩塌, 伴隨的是恐懼、抑鬱, 更重要是這種負面情緒會災難性地爆發傳遍整個群體

OK

最重要係狗乸

再搵個sm波塞係個口到

膠紙痴唔實牙籤架喎

我想用布袋彈射佢春袋

唔好除女黑警衫比位人入，話我地強姦、非禮、風化犯，
要顯示示威者比黑警高質素，
我地用冇侵犯佢既方法去恥辱佢，
一件衫都唔洗除。

方法如下：
我地幫流浪狗戴返個頸圍
整靚個鼻仔
係塊面寫下字又得

同佢地影張靚靚沙龍
交比外國巴打post上網

正 為咗做林鄭隻走狗 俾人剝光豬
仲唔俾同事 朋友笑足一世

收皮啦

各區一隻唔過份！

[啱先開錯台] 麻煩大家將天水圍女仔單野dm 畀Anne Hathaway

大

家

千其唔好咁做呀

支持 爽過見到佢地俾人圍

以德報怨 除完幫佢著返一條新女裝底褲

新底褲要痴多塊濕水m巾 比佢著住感受下女性之苦
要教會佢地尊重女性

報仇

褲，仲要大大影9佢地條粉友

屌 大家都嬲
請冷靜下

但你咁樣做法對成件事有咩用？
你又唔係捉得返當時個班男警
但就搞鳩d女警
當然全部警都係仆街

但你諗下有冇道理？
我地得到支持、認同係因為我地仲係人
我地對自己有較高道德要求
我一直深信就算我地有黑警既gear
我地都唔會槍槍射返佢地既頭
我地只會用適當武力
呢個係人狗之別
希望大家唔好因為仇恨
而令自己都變成狗

我地係針對目標
我地既五大訴求

純粹既泄憤係冇用

放工狗應該易啲

橡筋可以幫佢地忍尿

你肯定？無撚用喎佢地

推
另一邊email投訴
【同我推撚爆佢】向女權國際組織投訴黑警性侵女抗爭者

用條底褲塞住佢個口

燒左啲衫

唔好學人玩變態野

如果個個係你個妹/家姐/老母/表姐/表妹/姨媽/姑姐
我都希望你可以咁冷靜

女警 警嫂 優先 衝上去捉
全裸 然後鎖起佢示眾

我深信 如果啲警察有少少人性 佢一定會比人著返
十幾狗圍住 係咪驚佢會走甩???
比佢著返 要求好過份咩???

而加講緊佢地唔尊重人甚至係佢地洩憤囉

我地又何必留手??

我地抗爭到底係女警條底褲定五大訴求？
除左女警條底褲又點？
泄憤？
我地只要show到比d狗聽，你唔好撚做埋呢d仆街野就夠，我會支持打撚到d落單狗仆街多過除女狗褲。

又有得睇JJ 了

幫推

成班男人婆真係你睇埋我個份
反而厹多數大大隻

冇錯
班女速狗正一八婆嚟
女示威者都剝

我都係呢幾日睇完
入面d野同香港似撚到

男好d
狗主要係男
睇到自己兄弟比人羞辱一定會勁嬲

An eye for an eye
同埋唔算好變態姐
打到人爆缸仲變態啦

用盡方法羞辱佢，打柒佢
唔好做任何風化野

我係一個前線FA
除左沙田、728我黎唔到之外
我全部大小活動都黎哂
每次都盡力留到最後
唔係有教會、義載救我
我應該都仆左街好多次

我可以接受暴力
就算錯手重手左殺人我都可以理解

但係除女人衫我真係接受唔到
唔係人地做狗
我地就要一齊做狗

對準目標啊
我地升級係以武制暴
唔係以暴亦暴

記唔記得梁天琦叫我地唔好比仇恨支配？
我地就算面對邪惡都要保持人性
我地係勇敢面對邪惡
唔係將自己變得邪惡去同佢對抗

消防呢排咁辛苦
送比佢地慰勞下

最好係解裝再放番佢走

扎上前線全裸食tear gas

玩凌辱
好撚嬲

要捉女狗
等價交換

證明極權統治下嘅歷史係大同，而人民定必會推翻極權

我呢兩個月睇咗好多次
好撚無力時就會睇
光復香港 時代革命
榮耀係歸於香港人

絕育

冷靜D 千祈千祈唔好咁樣對待女警

又唔好咁老定
好多時成功與否仲要考慮好多因素同運氣
香港有唔少發生左嘅嘢係似烏克蘭
但都唔代表成個大局係一樣
同一定會跟相同劇本行
不過都係要盡力

肉盾

赤裸裸 綁係燈柱
再痴返張委任證係佢心口

等途人慢慢經過影相,又冇手遮鏡頭

睇差佬俾人剝衫係我嘅夢想

好

可能讀書讀上腦歷史係咁走過嚟，贏到最後一定贏
係睇要用幾長時間同犧牲幾多條性命先換到個勝利番嚟啫
其實睇番烏克蘭依家個境環又係唔多樂觀
不過點都好，未來預知唔到
大家盡力
光復香港

嘩 全閹最佳建議 推

想閹狗想到傻咗

有冇紋身槍，或者紋身墨水...好似都可以一個月洗唔甩.... 幫佢紋「我是黑警」喺額頭。

祝黑警長守和合石

唔該搶埋gear

D衫可以燒得，有菌

麻包袋！

光復香港，時代革命

推到佢仆街

好！！！

斬條鳩落黎

G持
除madam衫都唔撚割蓆

捉到嘅落單狗
公嘅𠝹刀割左佢
娜嘅搵野塞住尻佢

落單狗

梗係無人會咁對女警啦
淨係會玩狗者

好想知香港警察平均丁丁有幾長

非常期待

應有此報
黑警仆街冚家剷

有無其他方法 剝左個男警衫好小事 過程好易比人屈搶槍

拆佢裝剝佢衫
咁我哋就齊gear去冒警

你著番佢件衫屌番佢轉頭都仲得
有衫唔使證就係差人呀嘛

一定要侮辱警察

要佢無著衫 綁手綁腳係地下躝

有冇靚女警除？

It’s pay back time ,motherfucker

嚴重警告
咪撚再扮聖人叫人停手
前線要五花大綁就五花大綁
要佢剝光豬就剝光豬

咪撚再比我聽到唔好打

認同 推上熱門

班狗一定要還

索帶索賓周，狗同伴救唔切佢就要睇住賓周壞死

不要變成自己討厭的人

想想天琦說的，不要被仇恨支配，

否則成功愈來愈遠。

我們要冷靜理性，是我們與警黑的不同。

一定要

想睇

剝完再影相
和理非退散！

吹大啲呀

食花生

和平理性是香港人最大的武器

不要讓憤怒蒙蔽自己

破壞香港的和平穩定

依家係要光複香港定報復黑警希望大家可以擺正番個焦點

啲狗做咩學人著衫？天氣凍呀？

呢個係非暴力反擊手段
天琦唔係神
佢亦無叫我地做道德撚

黑警即係個政權呀而家
又中計撚
屌你

上次打便衣個大隻佬

見到 唔該唔好有人阻止我地 我地再唔an eye for an eye 班仆街就會搞9我地個女朋友 個女 最重要嘅女性

除剩委任證，夾係lin頭

連登仔唔會聽得入耳
對家成魔
佢哋仲要變得魔過佢
其實有啲common sense都知唔妥
但連登仔係唔會聽亦唔會自省嘅

捉落單女警剝衫唔叫勇武
落單女警同件事無關

係勇武既應該圍天水圍差館逼佢交人
就算搞到殺人放火
都係佢地唔交人既錯

我知你地實會話，
夠唔係個個警都打過我地，
點解我地又支持要打警察，

因為打警察唔係個目的，
我地係有政治目的既情況下，使用必要武力，
例如：我地想衝立法會，但有狗阻止，所以我地要打鳩佢地。

我地用武力個原則唔應該係復仇，
我地用武力係因為我地要達到既政治目的需要用到，
我地淨係應該係同五大訴求相關既野度用武力，
要追究警察剝褲事件，捉落單女警唔叫勇武，圍差館用盡任何武力升級先叫勇武。

火機彈Jer

收皮啦
等除衫啦狗

咁點先可以制止班有權力邊打邊拉我哋嘅人對我哋單方面咁施暴？有咩高見？等律政司忽然良心發現？

講得好

收皮啦道德撚
香港人嘅冷靜令我地今時今日搞成咁
我地都而家都未主動傷過香港警察一兵一卒呀
打緊仗係咁架咩？
唔係打仗咁黑解我地要咁樣俾狗打？

你剝落單女警，咁剝人褲d警有冇受到應有既後果先？
直踩天水圍警署逼佢交人
咩升級我都撐
但係剝落單女警只係泄憤
冇幫女義士拎到任何公道

屌你爛返狗屋啦，睇你講啲野就知你係鬼

唔係乜都加個「撚」字就道理喺你嗰邊嘅

底褲都除撚佢

好狠

駁唔到就屈鬼
自己起底

推啊

而家講緊一視同仁無人針對女警喎
屌你spin撚
一視同仁係要阻嚇班狗呀
你個腦得報仇就以為我地一味想報仇

真係唔洗打
唔好要佢跪係到啊

直頭要打撚到佢仆街啦

唔撚係講笑，請做

吐口水已經夠

有隻雀仔跌落水-毅進仔

是但啦 唔啱聽又分化撚 又中計撚 最好就除哂3萬人嘅衫 祝你馬到功成

?
你話我知 同五大訴求有咩關係
你咁做同你最討厭嘅共產黨無分別

我驚咁樣俾其他唔知嘅人見到會反感，可以剝嗰陣有一部分人舉牌，例如「你感到受辱，但你在拘捕女示威者時剝下她的衣服想過嗎？」
俾人知個出發點係咁，而唔係淨撚狗

推 捉鬼

以牙還牙

捉休班警

前線一定要confirm果隻係狗

而家一定唔止一隻
應該5-6隻聯手帶風

大家要遂一確定

主要都提出啲on9嘅戰術伏人

剃頭剃毛係基本野啦

剝能曬佢遊街示眾

首先要成功打破「未能制服犬隻」這個紀錄

push
最好狗乸
一件不留

搵柱狀物抽插屎眼

除大肚腩呀叔先夠侮辱
比班人睇香港警犬平時操成點
同埋班老屎忽多數藍底

1. 男就好，唔好剝女

2. 不要剝鬼，因為有機會搞錯，而且比人以為自己狗咬狗

3. 所以應針對狗公，仲可以剝佢件狗服出黎示眾

Support 天體朱羅紀公園

唔好打，要好似醫生咁幫佢檢查

就係女警先要除
大大力扯開佢對狗腳
影低佢個狗閪帶佢遊街

剪左佢子孫根

影大j thx

少年警棍

有無gay巴？ 當場中出佢

小心老屈搶槍

搶佢下面果枝槍

切落黎狗都唔食

剝完記住影埋相派街況開心share

麻布袋
再剝衫

推 打死佢又話暴力 黑狗又除女示威者底褲 咪以牙還牙 如果咁啱除到果牙籤仔 有排笑。

pish

捉隻狗公磨柱

會燒春袋嗎?

除絲打褲咁爽

準備好索帶！ 綁手腳 除褲 順手綁緊佢條J

緊係剝完即散，連鞋都除埋佢
等睇佢爬返狗竇度求救

十倍奉還

我係絲我支持！

綁起手腳 睇佢點返狗竇

今日開始 裸體警犬
做狗就唔好撚想著衫啦

捉鬼最岩，最冇品係佢地

便衣
休班狗
假義士

跟狗既做法，除狗褲，原條底褲塞入狗狗口，腿將開。
#呢度無侵犯人權

廢佬踩場都除

其實我地都唔係特登搞女狗
但係堆狗包到咁撚樣點知係男定女
除到盡 擘大對腳 扯開個閪
先至知原來係女
仲以為係碌鳩好短嘅男狗添
仲諗住抬起隻祼狗玩happy coner
抬左好耐都揾唔到樹/柱
搞到唔小心帶隻祼狗遊左街添

讚成

支持！最好捉男警，底褲都除埋佢

捉到未

除返佢條底褲還拖